奪命Loudzone 李鵬飛逝世 國安立法 林鄭Fake News

奪命Loudzone
李鵬飛逝世 國安立法 林鄭Fake News
- 19/05/20 「奪命Loudzone」長版本

城寨 Singjai
250K subscribers

「奪命Loudzone」

主持：劉細良、Anthony

題目：《李鵬飛逝世 國安立法 林鄭Fake News》

逢星期二 8:00 ~ 10:00 pm

Facebook:

支持城寨Patreon

20,784 watching now 21:02

20,857 watching now

22,759 watching now 21:17

23,770 watching now 21:28

24,412 watching now 21:46

我嗰區真係長期見到好多人排黃店